有d同情曾陰權先生

話哂為港服務咁多年，比佢安享晚年la

劇本訂左係咁冇得走

73歲(罪成)

又服務香港 無收錢就叫服務
收錢叫履行職責呂

我唔記得咗
點解成日po呢個女人出嚟

王小雲，上一任破產管理署署長。
第一幅個鬼婆係現破產管理署署長。

咁點解做服務性行業啲人個個有錢收都叫服務性行業?

屌因為佢提供個樣叫服務囉 ...

咁邊個同情市民？比佢貪左咁多年。

同情？佢自己攞嚟架喎。

我就係想話點解個個都話做政府唔叫服務市民
佢地話有人工收就唔算係"服務"

行政長官點樣服務過你地呀

或姐 動詞係 義務